Dat is het onderwerp waaraan we denken, en het geeft ons, van 's morgens vroeg tot' s avonds laat, genoeg om over na te denken, zonder onze hoofden in verlegenheid brengen met betrekking tot anderen.
